Adorable moment dog 'rescues' girl who is playing in the sea

omg so cute